(台測)白宮仆街 霧地異煞 追債大亂鬥

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.麥克·班寧是一名美國陸軍遊騎兵退役的美國特勤局隊員，多年來盡職地保護總統班傑明·埃什與他的家人。在一次聖誕節前夕，班傑明與自己的妻子瑪姬和兒康納到『大衛營』度假回去時，在一座橋上因雪天路滑而導致車禍，總統轎車也剛好被卡在橋上而下墜，但麥克因情況急迫而只將班傑明直接拉出汽車，而第一夫人則是跟隨汽車掉下橋梁墜亡。事情過後，班傑明與康納處於長時間的悲痛期，麥克也因為此事而造成難以抹去的心理陰影，於是退出特勤隊調至美國財政部的保全工作...

2.一場暴風雨，鄰居諾頓律師的樹木倒塌，打壞電影海報畫家大衛德雷頓（湯瑪斯·傑恩飾）的畫室，大衛和他的妻子看見不尋常的霧開始從山間蔓延，全鎮亦斷電。為重整風暴摧殘後的家園，大衛和5歲的兒子比利（納桑·蓋博飾），與鄰居諾頓（安德魯·布瑞格飾）去當地的超市採賣物品。到了店內，越來越多的警車在街上奔馳，引起顧客注意，最終空襲警報響起，一名老人丹米勒（傑佛瑞·狄蒙飾）滿面鮮血，狼狽的跑進超市，警告大家有迎面而來的濃霧中有異物，非常駭人

3.史崔奇是個潦倒的禮車司機，被黑幫下了最後通牒，午夜前要償還賭債。他選擇載送趕時間的富豪，瘋狂在洛杉磯的大街小巷中狂飆，和時間賽跑。究竟他能否順利籌到錢，為自己買一個明天呢？

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸